係嘉士伯做左跟車三年，你問我答

係嘉士伯做左跟車三年，你問我答

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

你識唔識肯德基上校？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我識漢堡神偷

無酒精嗰隻多5多人飲

係唔係世界上最好嘅啤酒？

係咪免費任飲？

可以話畀你聽唔係

試過最夜收幾點?
送完貨老闆會唔會有貼士?

好唔好搵

偷咗幾多箱？

今日返工唔好遲到

杜如風幾多歲

樓豬飲醉咗？

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

我識得洛德上校

我諗拎去奠既人多d

唔知，但係間公司一定係全行最濕鳩

睇要咩。嘉士伯，獅威，行版Asihi會係
日版Asihi,1664,Guinness,就兩張啤酒券起錶先換到
最直接當然去自己做既區同舖頭打好關係，咁咪任飲囉

我靚唔靚仔？

試過最夜收十點，個劑唔夠人+月尾追數+連放兩日。做曬先收，冇OT同計佣。通常月尾先會出現咁既情況，行街追數
我個區好多都係月結，所以唔會有貼士，最多醒兩杯比你

呢間公司垃圾只係好在有福利同大公司咁大把

我唔飲酒，淨係飲汽水。係自己個區飲返自己野咪又係自己做返，唔做戇鳩野

成個車隊五成人都遲，就算遲一分鐘都算架

唔知。你可以試下wikia，應該搵到

我唔飲酒

有無扑過啤酒妹

讀書就遲多幾年先有28k，好後悔唔早d入黎做

原來咁高人工架咩

衰d講句，唔好睇我咁瘦，d狗都可能比我一拳打暈

跟車都28, 咁司機有幾多

睇邊架車，我生性咪上到好車。18k先係正常數

豬閪大亂盟，不如你過黎我搵比你扑

師兄咁高人工 仲請唔請人

我唔介意你自拍擺上黎

點叫好點叫衰? 點樣先上到好?

乜要咁做既咩？光明正大問個客拎架啦

權力司機最大
但係人工係跟車最高，完

實請架，不過幾架好車都full曬

Chill 陪我長大 點解要執

得四架車搵到食，有20k以上
其餘六架車得16-18k,但係相對早收工既機會大d

因為純滑取代左

咁你就做一世跟車啦

做開既做一世跟本唔成問題，我地唔夠人到要搵退休既人翻奄
我都做到有兩架車有樓

你滿意28k

呢個唔係你既能力比你既

而係你好運

好快人到中年得返16k

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

繼續性幻想

唔阻你

同埋人總會升職，冇得升咪繼續爬。但係對上三個位既人總有日退休，到時咪爭囉

到個陣我樓都供完啦講

做跟車憑什麼去升職？

你大學畢業？

你可以做多幾多年？

開po出黎唔係同你爭論，如果你係覺得踩低人抬高自己既隨便你啦
反正我有既野都已經有

上面有人退休 = 就輪到你升？

弱智

做跟車擁有天下？

弱智

學歷，智慧，遠見，眼光你有無？

屈狗都唔識 仲同佢拗

做人識尊重同良知已經夠，如果冇呢兩樣野，基本上同畜生冇分別

幫我推下po嘛

做3年每月28K，有車有樓條數點計？定還是係搵8K買林保堅尼勵志故仔？

唔好同條on9仔嘈啦
條友弱智嫁

我出黎做左八年野了，上一份超級辛苦，得32k,但係做到仆街

冇人留言既時候就叫下佢出黎都係唔錯既選擇，呢d人最好

同個住公屋嘅保安係度討論

搵到食意思係乜? 因為多啲單所以多啲貨送就高人工啲?

麥當勞叔叔落咗妝係咩樣？

又會咁好死送罐嘢飲?

人工點計？多勞多得？

9·21河妖其中一隻馬

請善用起底功能

28k好多咩

你老母可以做埋今年

真人識樓豬係吹牛皮

點呀SHARK

係

變左嘉士伯，人工只伯加二百

好多時熟左就唔介意

底薪7000 仲有其他津貼補助同勤工應就加1200
跟住就靠佣金

樓豬有咩車？法拉利？

食左幾多條女

對唔同人就唔同相處方式，同埋脾氣收斂d對客好d，做野就好方便

樓主我屌你老母唔覆我

自己飲幾箱咪唔使搬咁多

我邀請你示範下先

見維他奶 可樂啲跟車成日中午兩三點就收工吹水 好似唔使點ot咁 你地係咪咁

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

睇邊架route,早收工個d都係16-18K,一星期緊係兩日早收，十二點到兩點不等。我個條route就佣高，唔算辛苦，係要磨時間，最早兩日都要四點半，如果唔係就要六點等d吧開

五大訴求，缺一不可

咁跟車嘅講 算係幾好咁

呢間公司算係冇規矩既極致，射完波最多比人話兩句，之後就當你請大假補返假紙就算
除左呢樣諗唔到有咩比得上可樂

頹夠未呢3年？
有咩工轉

今日打上去問過 而家簽約一年臨時工 唔係長工

係呀，我做唔夠一年轉左長工

佢自動轉長工 定你要求

呢到樹大好遮蔭，穩定。
市道唔好咪轉黎轉去

自動轉架
個陣七月入去做，一月就話轉。我仲講我唔想轉住，諗住拎左完約獎金先，同埋可以七日推工嘛。長工要十四日推工

一定會請，放心。長期唔夠人到要搵散工

不過我都做到無曬心機

做得都預咗每日如是 重複性工作 但求出糧穩陣

貪佢銀行假 唔使輪班

做得耐，你會知間公司有咩問題
早知入可樂到做好過
冬天返五日喳

可樂好似放勞工假？

唔係紅日就放，有d紅日要返，只係做補假比你

咁大鑊 仲以為紅日休

我都冇問，不過佢早收得黎有數
夏令返六日，冬令返五日

聖誕就已經冇得放，放元旦

維返起可樂好似仲着數

所以我一路都話自己戇鳩，可樂初頭係要挨
只係做得耐，廢事搞咁多野

唔知可樂相對會唔會辛苦啲 但好似最輕鬆係維他奶 福利又唔錯

維仔收工要跟車返廠打卡

可樂辛苦得幾耐呀，谷埋一次過做好過打消耗戰

咁又係 搞到而家對可樂心郁郁

送重野已經on9 跟車仲諗起升職
做過送貨揸過5.5

主任級從來唔請街外人，一定要內部升
講入面有冇升我點都熟過你
我以前又咪自己一個揸車連送貨

或者你試下貨比三間先，唔好令自己後悔
我個陣同老闆娘因為工時問題鬧交先急住想走

賣血

跟車底連勤工津貼八千幾+100%佣。生啤回桶有錢計
司機底萬二蚊底+70%佣。生啤回桶冇佣分

全部易碎品，點做

做水呢行係咁架啦！有曬工具比你都唔識用，點做運輸呀？

我應該理解錯你既語氣sor

學歷，智慧，遠見，眼光你有無？

睇黎你真係連做狗都冇所謂